【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

起底組麻煩進場

灰衫衰左 狗屋開門比灰衫逃走

推比國際知香港警犬係幾賤格無恥 文宣組準備比廢老中立睇清楚真相 邊個係暴徒

如果屬實 我地搶盡道德高地 以後無人可以話我地係暴徒

直頭狗樣

推

仲有 警犬政府 威信會直線插到落地核 無人會再信犬

推

[宣戰]抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！

堅守底線，因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

加埋呢個丫 要拎返番來呀

只要冇人9衝, 今次仍然可以用文宣搭夠

求片

灰衫正面 方便起底

蘋果直播有 得巴打剪出黎

仆街死啦 死黑警

PUSH到佢收皮

直播見rthk 影到佢衝上去果下 同之後全程
靠巴打們backup

未證實 但有巴打睇到

蘋果剩係影到佢縮埋一角同番入去

有冇影到佢帶頭衝

屌! 原來612掟磚果D係死差佬黎架？自編自導自演玩清場原來係警渣既一場戲!

犬救灰衫片段

pish

先推為敬

文宣組全面進場
邊個話圍狗屋冇用

推爆佢 呢個證據對我地好重要

係未有證據姐, 呢家幾乎斷正 差求證身份同事實
今次和理非做到野

真係做狗都唔會咁折墮，點解堂堂所謂香港警察可以衰過治狗，煽動示威者衝擊狗屋？！你當自己係咩啊，呢班垃圾根本配唔起‘香港警察’四個字

警犬呢鑊仲唔仆街？

中國香港公安

有1隻狗負皮

灰衫係狗屋玩緊手機上連登

連登文宣組全面進場

仲有隻死臭雞係狗總橋度用單反影相

煲大佢 等聽日D焦點落呢到

原來咁多衝擊都係d狗做

正賤種

我諗真係唔出奇呀
佢搞黃左單野WO, 重唔自己一個孤寧寧坐係度等走佬
唔通白衫請佢食豬扒麵咩

無恥

原來真係有人收錢示威遊行同衝擊

等睇一哥割蓆 一家人？大家庭？condom黎架你

文宣組又有料

不推不是香港人

推！

佢有冇叫人衝先

推到上頭條

Push

推爆呢單
要勁過李力持條片

以後再有廢老屌鳩暴力 可以大大聲同佢講
警察黎架屌你老母

帶頭衝擊 引導他人跟隨

文宣預備
警犬派人混入示威者
專門做激進行為煽動
之前D野都唔知係咪警犬派人入黎做

唔係打擊士氣 但聽日cctvb一定報啲唔報啲 話有示威者嘗試衝入警總

有沒有佢引示威者衝的片？

傻西入返個狗竇啦

小心最怕唔止一個

做狗做到咁柒
架下條狗被人斷正藏有攻擊性武器 又想衝突狗舍
喂 在情在理係咪告番佢暴動罪先

盧狗呢穫可以點解釋

有巴打表示
有線影到灰衫帶頭衝擊 大家幫手證實

推 記住backup

仆街喇佢今次推！！

有冇人有片

子華：若要人不知，唔好太低B

Up

push

乜佢仲在生咩?

我睇到rthk 都影到 希望有巴打幫手

Pish

原來有警犬混入示威者到 帶頭想做違法野！ 唔怪得點都話係暴動啦

文宣組face check灰衫身份之後
搞大佢

屌你老味笑撚死

對家應該會話休緊班,覺得生命受威脅,於是求其攞起地上嘅物件防衛,想入返去,係誤會嚟,對於呢啲抹黑,不符事實嘅言論,深表遺憾,強烈譴責自由屌西大字乜乜乜

即做長輩圖

苦笑 陰謀論都是真的

一定要煲到件事有幾大得幾大

堆

柒撚到呢

PUSH！！！

推推推

有人信佢地咩仲

好羞恥

會信嘅都係藍線廢老 我地target係中立派同外國

有冇時間？

唔知做咩up咗咁多張上嚟

感謝巴打幫拖補充

藍線廢老

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

有班白痴連$1500出嚟遊行都信,唔好高估佢地智商

哇屌

我睇蘋果live，有示威者表示，隻狗喺側門唔知做咗咩俾人發現，然後俾班示威者追到前門，隻狗驚到跑咗上去但發現冇路

做便衣真係慘過食屎

巴打有無來源/片段？ 最緊要有證據屌死啲犬

示威者阻止便衣警員進內，一度被包圍並且生命受到嚴重威脅，迫於無奈隨地撿起工具自衛，成功脫險

笑撚死

告佢暴動啦 引其他人衝警署

呢班我直接ignore,我講緊中間淺藍個批

連登仔又割蓆
呢啲先係真勇武啊
你睇佢叫完人衝自己就衝咗入去

呢一個人暴動呀，佢自己一個暴動呀

推呀！！！！！！

被圍困？！

係出黎1000 叫口號500 搞事5000 上報入院10000 有案底可移民英美

冇隔離post見到係到repost

係唔係會審終身㗎

Source: Initium Media 端傳媒

屌你老母 口罩同頭盔都無
起佢老母底 同 咪撚派飯盒比佢

我錯了想起底知道呢位巴打真身 再同佢道歉

警察帶頭暴動

有無片 想笑

有線新聞有片
我用文字簡述一下： 灰衫狗係軍器廠街外俾人發現身份，跟住佢一路向警總正門行，示威者一路追問佢拎委任證
然後佢衝左去電梯度行上平台俾記者圍住，期間拎住雪糕筒同抹玻璃既水刮，然後議員上前詢問，佢打個電話就有白衫出黎護送佢入警總

哇

呢個真係要推

一定要搵條片出黎！證明佢扮示威者 同衝擊！

要諗諗長輩圖點演繹呢件笑話！

做野啦兄弟 唔出黎都要幫手推撚爆佢

成隻狗咁係人群中插入去

暫時最大籌碼 文宣同傳媒都幫手煲大 辛苦大家

搵緊 片好緊要 記住backup

外國勢力搞亂香港

好撚低莊

推撚到比外國大肆報導

仆街

口罩都唔撚帶過

有線由佢俾人發現到入警總都有拍到，但網站仲未剪到片出黎，有冇手足有錄直播？？？

我用文字簡述一下： 灰衫狗係軍器廠街外俾人發現身份，跟住佢一路向警總正門行，示威者一路追問佢拎委任證
然後佢衝左去電梯度行上平台俾記者圍住，期間拎住雪糕筒同抹玻璃既水刮，然後議員上前詢問，佢打個電話就有白衫出黎護送佢入警總

習敗北 低級紅

呢單如果可以爆單新聞出黎 今晚辛苦既巴絲就值啦

幫你推

班狗為左打人咩野都做得出

屌人圍真係好On9 挫敵人銳氣都唔撚得 圍又唔得 不如番屋企佛系啦

好心啲黑警柒少陣啦
咁撚多人咁撚多鏡頭
仲要衝出嚟俾人屌
如果我哋係啲廢中廢老港豬
我哋就唔會企出嚟反抗啦
仲想用啲弱智手段搞鳩我哋

點解事敗仲要喺記者鎂光燈下都要爬返入去，比我就走佬算

暫時有巴打講 有線 rthk
都影到衝嘅一刻 巴打幫手fact check

推呀！！！！！

狗扮人

今次證實左 和理非圍嘅價值

推！！！

今鋪真係有鬼

其實要多謝佢呢個助攻笑撚到我仆街
呢個時候搞埋啲咁嘅嘢 原本弱勢都比佢搞到拎返個優勢

有 facebook有人影住rthk live 見到開閘同放佢入去

有冇條友鋤門同叫人衝片？

相信人類既可能性!

其實佢都已經成個狗格咁

不嬲都話有鬼 今次斷到正一正
仆街死啦警犬

快做長輩圖！PLEASE!

開閘入去已有片段 暫時仲未有佢衝嘅片段

有冇開欄衝上去嘅片？

七過關家姐 文宣組又可以有素材啦

真係捐入去

係香港人嘅智慧同團結

罩都唔戴，真係好狗勇

狗撚到形容唔到

推爆

我懷疑612都係有犬引導

人唔笑警察都吠

堅係捉鬼

蘋果live 揾唔到
宜家揾Rthk
I cable 得Facebook 冇得playback

等睇盧狗同黑警工會花式割𥱊及強烈譴責示威者

唔洗懷疑喇

唔使懷疑

點解咁弱智接佢入去
我係黑警死見柒左都企係度同你過夜
然後死都唔認自己係黑警啦

狗係人類最好嘅朋友 以後正名為中國香港公安

香港警察，知法犯法，引人犯罪，自演暴動，毆打無辜市民記者

現實巴打話佢比人圍 驚比人打死

佢哋有腦？？

請將所有相同片BACK UP

唔弱智就唔洗做警犬啦

不實報導/誤導市民/外國勢力/有組織性.......

我岩岩係現場
佢衝唔到係因為記者衝晒上去阻撚住左佢

所以話邊洗捉鬼
D狗就係冇腦一望就知

毅進式送頭

佢地班魏晉仔不割席

蘋果影唔到 而家等有線同now playback

即係rthk獨家？

隻狗仲著件衫寫住 25

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎

你仲有12小時 ！

廣傳！

經過上次圍狗總
啲狗就係諗咗咁嘅屎橋出嚟應對
推撚到黑警仆街

成個溫嘉偉咁

傳單組 鍵鍵組 cabletv

班狗有腦就唔會epic fail 啦

個鼻唔爭氣噴左一下氣 但諗深一層直情笑唔出 香港真係變中國啦

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

唔該順手拎埋塊地返來 唔好俾佢割出去

今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢流咗會 搞到29號自動通過
幫幫手 香港人真係好唔得閒

推，今次斷到正一正

pusj

聽日警察話：示威者追蹤警員，警員自保衝向閘後求救，在警方陪同底下離開混亂現場。在此向高度容忍嘅警察同事致謝。

實係咁拆

PUSH

咁扮示威者衝
絕對有理由相信312掟磚都係狗扮

推爆d毅進仔

根本冇鋤到 冇衝到 佢拎住個水刮

證據

小弟勇武撚 網上起底宣傳靠各位
兄弟爬山 遍地開花

人民英雄
我代表大家多謝你！！死黑警
呀唔係 係人民英雄

邊個知？係人都知啦

G20前又比子彈我哋

文宣 反攻

一定話係灰衫想返狗屋 但大量暴徒阻礙

先知

收嘅係納稅人嘅錢

正一25仔

今次掂左 就算係真巴打掟磚 我地都話係犬掟

am730 有 clip

推爆佢

哦你死喇
原來次次示威都係警方帶頭衝擊嘅

原來612義工真係係比人煽惑

犬真係不停助攻 今日醫院單野已經比人笑左成日

係警犬掟啦

it巴打幫手fact check 剪片

612掟磚 衝都係犬

你係警察就帶委任證啦

咪on9啦 好明顯係黑警扮示威者掟

影撚晒傻閪警犬冇撚腦

咁點帶頭衝呀

好撚柒呀

主力推哩個

機會嚟喇文宣組
做爆班黑警

偽進仔係咁上下

唔好剪住，剪咗會比人入我地剪接過

連仔幫手解lock

puch

警察智商真係無下限

推撚到起底加文宣完成

26號晚一名疑似休班警帶頭衝擊，企圖製造混亂，
幸好現場示威人士冷靜沒有跟隨，做成一人衝擊局面，
而該名人士其後被困警署閘外，需打電話求助，
最後警署打開其中一道大閘，由督察將這名人士帶回警署內，而在其間，多家報章的網上直播中可以聽見，打開大閘的督察向在場記者表示「唔該讓一讓畀我啲同事返入嚟」，令到該名衝擊人士的身份曝光。而因當時該名人士並沒有戴上委任證，相信是在休班時間參與集會，支持反送中，至於為何要帶頭衝擊，相信只有當事人才知道。

真相大白

要整合一下狗狗69到而家所有柒事，譯做外語好好表揚

衝嘅一刻
頭先睇NOW LIVE 都有
不過係離遠咁影住

上次汽油彈唔係狗做都冇人信

跟據消息
有線 rthk影到衝一刻
請巴打幫手fact check及backup剪出黎

上面巴打話now都有

係咪依條片條友差D俾義士捉

休班警帶頭衝警總算唔算犯法？

點解做狗可以做到佢柒軲轆

巴打好波 幫手推爆佢 等起底組搵更多資料

唔好學咗嗰日班藍屍咁

有d似

有冇佢衝個刻 同推女仔的片?

遲啲先抽水 依家做正事

麻煩大家要整長輩圖 Caption 都念好埋
原來示威者暴徒一直都是警察！

自己沖出嚟送輿論籌碼俾人

懷疑佢一直曲線助攻
處心積慮如何一夜成名
反反間計 用心良苦阿

港英餘孽林鄭月娥陰謀

好撚好笑

救港英雄

無間道

媽, 好柒呀!
原來一直衝既暴徙係警察!!!

back up組加油

廢老以後點屌我地

再廢老圖

diu..唔怪得之前佢地霸演藝啦...原來想學野呀

大家幫手推撚爆佢 引多啲關注
呢件係好大嘅政治籌碼 唔好浪費今晚戰友嘅努力

259?

係咪告得

【23:50】一名便衣警員早前由夏慤道花園附近走出來，要求示威者停止以障礙物堵塞警總，隨即被大批示威者包圍及追趕。該名警員沿走上警總正門電梯暫避期間，被示威者以雞蛋擲中。經立法會議員楊岳橋及譚文豪協調後，該名警員經車閘返回警總內。

Now 新聞咁講喎

有冇法律撚
可唔可以告返隻警犬煽動暴動

港英餘孽林鄭月娥 命令香港警察 暴力衝擊 意圖搗亂香港令中國在國際蒙羞

please backup

廢老圖可以咁寫

真嘅話 真係好狗

呢個無間道做得咁出色, 唔可以比佢白白犧牲, 快D搵返條片出黎發揚光大

其實一直大家都知有 但今次斷正令我地唔再係陰謀論

極醜惡

依條？

有班撚樣上嚟諗住幫佢漂白 大家唔好俾佢哋影響到
依家我哋見到就係條撚樣想引人去沖 其他講法其後再算

救灰衫一刻 依家仲要灰衫帶頭衝嘅片

Fact checked

撞

屌你班毅進仔真係唔識

三毛正常發揮 我地更加要搞大佢

好似話係影示威者大頭相被人發現左
要敗走時驚到擸野衝返上警總

似係

感謝巴打努力
rthk 有線 now有衝擊一刻 各巴打幫手搵

香港警察工藝會

理得佢點解衝 總之混入示威者呢樣點都衰

明明現場咁混亂 佢哋都可以咁快做到結論 好撚古怪啦已經
明明依家攞到輿論係最重要

總之我地實無死 混入示威者呢樣佢衰硬

文宣要快啲做野
聽日我地拎左輿論先就有好好優勢

back up back up

我去fact check直播 大家幫手推po

相關新聞片段
1. 有線新聞
2. hk01 ：借一借俾我同事入返黎

唔好比佢沉
極大政治資本 直線射門港共黑警

文宣組一定要瘋狂煲大佢

原來係交通狗嚟

Push!!!!!!

有仔女好心為下一代積番啲陰德喇屌

香港警察 正一垃圾
行事敗露 落荒而逃

文宣組可唔可以將個目的連返落抗爭到。
宜加公眾開始過分投入左係個畫面度，
評判忘記左本身抗爭個目的。
要將抗爭同目的結合到。

少少意見：
無帶委任証假扮示威者，加少少鹽，話佢有可能想帶頭衝嘅嫌疑但比和平嘅示威者識破事敗，再敗走

咁就合理化左示威者追住佢係為和平，佢無帶委任証又出

咁work唔work

d手法真係幾撚黑暗

個水刮做乜鳩

推
黑警真係好撚可恥

文宣組應該做緊嘢等咁耐都未見靚圖肯定好撚高質多謝同辛苦大家

交通部警員下班 發現______打算_______ 點知______ 結果_______

武器 女人個胸都係武器 水刮勁過雨傘

推上

「香港警察前線包庇暴徒」

「極度懷疑香港警察總部有內鬼收取外國勢力利益」

狗樣

佢件衫寫住25
jm9

又洗白？

佢就想比人切佢時，話冇帶任何攻擊性武器，係入狗籠洗地，雪糕筒係怕濕左地，冼親人

一定要針住依點呀屌你老母

水刮喺邊到嚟？可唔可以入多條偷竊？

777成個幾星期唔浦頭，就係想施詭計，但苦肉計已被拆穿。

只係見到灰衫男士行最前衝

唔駛如果屬實
根本就係屬實

推到全球都知

邪不能勝正

1)拎住架生

2)影到佢掉欄

3)影到佢掉雪糕筒

柒到

繼續推

好撚快手

如果真係走落去影人大頭仲要比人發現左
然後驚到瀨屎即刻走返入狗屋喱下野已經好柒
仲要佢咁衝上去，的確有機會引起其他人一齊衝
所以不論件事真相係點

1.警察扮示威者混入人群
2.佢衝上去隨時會引發其他人都衝

都係鐵一般既事實

其他巴打講嘅無論佢係咪引導衝擊 都係我地贏

條死蠢黑警肯定訓撚左
把握時間

推到有片

話時話 隻犬又會咁on9 黑衫口罩又無 仲要返狗屋

黑警砌生豬肉不嬲有一手，成日都可以屈到人藏毒嫁啦

Sor 漏咗顏色

水撥咋 唔係鋤頭
快D改左佢啦

灰衫弱智偽進仔fb

勁撚無恥

大家幫手繼續推爆佢 直到起底文宣工作完成

警犬公共關系科 ：

我唔識兜，問現場犬隻指揮官

岩，俾人追住佢之前，佢講啲咩做啲咩得現場人士先知

現場人士你地要出黎解話

你班黑警就係暴徒啦人贓並獲

人手置頂

一睇熱門全部都係洗底po 大家唔好停

on 9依家野，我哋正常人好難明白佢點解咁尻

如果係真警察 點會冇啦啦拎住件武器先
根本就扮示威者
仲要踢閘
黃咗就想呃人 當人傻的咩

一班心盲on9仔，衰撚過共產黨

今次證明黑警真係好驚扮示威者沖單野上枱

做咩幫佢打格仔咁好人

大量洗底po
再重申一次 犬混入示威者已是死罪 唔會炒車

同賤人鬥唔賤過佢點贏呀

用愛感化警犬然後好似612咁比人打到仆街？

懷疑拆走警察總部字粒嘅係黑警臥底

612掟磚都係自導自演

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

多謝警犬掩護前線勇武

感謝巴打

大部分人根本唔關心事實嘅全部 只會關心自身認為嘅事實 我哋就係捉住呢點煲大件事

總至 第一次見到警察帶頭衝！

都係嗰句 混入示威者已是死罪

對家都係咁撚樣對我地, 仲同佢地講道德

無論佢嘅動機係咪引導衝 佢嘅行動已經有引導嘅效果

都話要用愛感化警察 然後比人打到仆街

應該在場每一個都要比個愛的抱抱班警察

推啊DLLM

雨革已經證明左柔情牌對犬係無撚用 佢地無血性人性同理心

點解可以咁多錯字

算啦大公報文筆幾好都係狗也不屌

白字唔夠清晰 加埋目的在於打擊中國管治威信

中國要大隻啲 廢老圖一定要易睇搶眼

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

612掟磚全部係警察！

帶頭挪武器衝擊警方嘅，原來係黑警自己人。

1. 唔戴委任證
2. 混入示威者
3.行為引導衝擊

全部都係死罪

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

唔衝 係因為示威者克制 唔係因為無引導性

可參考
Police officer disguised as protestor attempts to lure protestors to trespass to police headquarters

可能玩磚玩鐵枝都係佢

外國勢力都係佢

推呀

文宣組加油

禾巧驚驚

連隻錶都一鳩樣 你老婆同個女今舖實出名

推到個黑警仆街

有無巴打影到呢個25衝既片？麻煩有既請pm我，用嚟做文宣，新聞、直播只見佢好似係警署放工出嚟，然後俾示威者趕返入警署。

個水刮係邊黎 ? 自備?

幫攞

推上國際媒體

face checked

偽進真係偽進 轉下look都唔識

林鄭嗰句再大啲 廢老眼殘架辛苦曬巴打

聽朝全部廢老都收到airdrop撚出力了

正巴打好波

幫手share去其他po 等文宣巴打做野

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者

你班廢青食屎啦